老納今日會唔會食牛扒慶祝

Jar jar

食雞扒

買左斤肥叉陣間入九龍清真寺開餐送二鍋頭